黎智英保釋五毛好嬲好嬲：國安法哪硬了？

光速主義好

佢地知唔知自己講緊咩
係到為國家添煩添亂

所有tbb藝人都一陣柒味

支那人識鬼咩叫法律

覺得拘捕左就叫有罪

要進來了

搵領導落油整硬佢囉

噏乜，小夫？

甲級戰犯

大陸有行政拘留呢樣野，佢哋冇48小時呢個concept，五毛唔明係正常的。

我發現我哋(藍絲除外）同支那人真係唔同民族，mindset完全唔係同一路人

其實佢地係咪弱智架

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

不嬲三唔識七

國安法用到盡跟大陸法, 可以無限期拘留唔使原因, 甚至可以押番中共國審.
不過中共去到咁盡果陣, 大家可以等打仗
提醒一下, 美國已經搭好哂陣, 只等中共上擂台.